美股熔斷歷史上只發生過六次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月19日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在秒前。

又斷